做人好辛苦

點解我咁無用，點解嫲嫲咁善良但要受咁既苦
點解屋企人唔可以幸福，點解女朋友對我咁差
我好想走，但放唔低嫲嫲，呢個世界上得佢無條件咁愛我

有女就收鳩皮啦愛滋綠汁閪